Лекция 2, Обычное задание
Создать несколько классов с наследованием.
Каждое животное должно подавать свой голос.
Все животные могут подавать голос!
Если животное спит, то не может подать голос.
Если животное ест, то просыпается.